[反送中] 69 搞大佢！

先道歉，做咗半個標題黨

小弟認為可以多方面著手加強反送中嘅宣傳
我覺得雖然此話題近日都係連登熱話，亦有人身體力行擺街站，仲有網上petitions，但其實可以做更加多去宣傳下其實香港發生咩事，希望多啲人6月9出嚟行
我個人諗宣傳可以分唔同年齡層/市場，唔同方法入手
開post 嘅原因主要係睇下大家有咩意見，同大家一齊出一分力實行

1)飾物
我對中學生比較少接觸，覺得聯署起到一定作用，但可以做好啲。好幾年前反國教movement 嘅黃絲帶其實係一個好方法，至少可以引起啲唔係好知發生咩事嘅人去了解更多。當然其實用咩飾物，物品都可以。最緊要係容易整。

2)學校街站
擺街站/派flyers 有無可能針對地喺學校門口派？(定其實已經做緊？有嘅請指正)

3)Babykingdom 香討
我睇過Babykingdom幾眼，雖然送中有被討論，但論點一般都係"行得正，企得正，怕乜"。如果可以多方面宣傳送中其他壞處/多啲人去其他討論區答下嘴，會唔會有一定用處？正如隔離post 同老母講送中會無咗份工，硬嘅唔得用軟嘅，可能可以至少令無立場嘅人有唔同睇法

4)Social Media
facebook見到有人轉profile picture 嘅frame。今時唔同住人，好多人都越嚟越少用fb，可唔可以target 下ig? eg 用特定caption post 一張全黑相/story?

5)Slogan，口號
有無鮮明啲簡單啲嘅口號可以用？

6)長輩圖
記得有人講笑講過用長輩圖，其實有無可能係可行？

歡迎大家加入討論

個人認為其實1，3，4，6比較有效，不過實行就需要多啲人幫手

係唔係由飾物做起比較容易，各位有無咩提議

會唔會可以用返絲帶，不過整唔同形狀/symbol ，而且有更深層嘅意思？

Lm

多謝支持

或者用唔同顏色？我就咁上網search 發現平常用開個symbol 一般意思係freedom 同support cancer，而黃色好似係freedom of press
會唔會用黑白色表示無分你我/綠色表示"黃絲"定"藍絲"都同一陣線？利申覺得個stereotype 好膠
定用兩條絲帶？

如果允許的話，又會唔會有中學生可以喺校內派傳單

正評咗嘅巴絲可以嘅就幫手推下感激不盡！

支持樓主 但係我個人認為唔好再用絲帶
首先 絲帶已經係2014俾人stereotype咗
再用一定會俾人借題發揮

同埋有機會俾人溝色又話自己中立
人地支持送中又整多隻顏色
又會重返多年香港分裂狀態

黃色就更加不了
俾人借題發我揮就會搞到反送中唔再係focus
同埋有啲人反送中未必撐雨革等等

要再構思下用咩飾物好

多謝支持
我都明白，所以理想係搵過另外一樣嘢，不過未諗到有咩易過絲帶，又平又易搵

如果印貼紙派可唔可行？可以設計一個簡單而有意思嘅logo，印落透明貼紙度。成本低，不過可能時間較長

輕輕一推

定係照舊用返黃絲帶？

其實都有一定risk，正如巴打講好易俾人stereotype 借題發揮，所以理想係用其他

條件應該係搵啲易買/係人都有嘅嘢，希望唔使特登訂/印，因為會引申其他問題

煩請各位唔好淨係正評，幫手推下，感激不盡

Baby Kingdom 俾新世界買咗，維穩網

其實我睇過，都有人反送中，只不過無人講得出動搖到佢地嘅論點，同埋好多啲口吻都好硬，容易令人反感

推

唔記得多謝偷ching ching 無搞事

感謝

如果係繩結又點睇，會唔會太唔practical 太難？

街站單張又可唔可以加英文版呢？不過比較緊要都係加多啲街站先，同做好最容易吸引嗰一班人

social media我覺得可以諗個hashtag
咁樣會容易啲將資訊散播出去
e.g. #antiFugitiveOffendersOrdinance， #antiFOO

唔好再用黃絲帶，好老土... 仲用個失敗運動嘅logo放落新嘅行動到？
順其自然到時就會有野代表到，928前都冇人諗過會用遮吧

提議幾好，甚至可以開個ig page，
#antiFOO比較好，因為難明同易吸引人關注
例如我post 個全黑嘅story，淨係得#antiFOO，咁啲人好奇就會入去睇
前提係本身已經要有啲post 解釋送中，再hashtag 埋，咁就清清楚楚

我見有啲組織都係學校擺街站，但真係唔多
其實好有效用，因為嗰班學生思想上未歸邊，比較容易支持反送中

第一點認同
其實同928雨遮用意不同，飾物主要係加強學生宣傳，就好似反國教咁

香港教育有幾好大家有目共睹，至少要俾佢地知發生咩事，支持反對係佢地自己決定

所以好值得做

我了解唔深，想問現時街站有幾well organised？

感謝支持

我都唔係好深入了解，但係我感覺上有啲遍地開花感覺，有啲人亦都自發搞，但始終冇一個網絡聯繫同統合唔同組織

已知嘅有邊啲地區有擺街站？

雖然有好多有心人整咗好多poster街招講送中禍害，但應該留意返，好多都無提69遊行，應該加返多啲宣傳

要等人答

值得留意，因為街站好自發性，所以應該試下街站拉人做街站，搞大佢

如果6月10日仲係想照常返工，我就勸大家都係算數喇。
而家呢個時勢，真係仲要幫d老細做狗？

白色頭帶
幫呢個垃圾政權送終

消極主義，不如諗下點樣令多啲人參與，你想嘅有本事令佢地6月10唔返工好過
目光放遠啲，個問題根本唔只係6月9上唔上街，下一日返唔返工

當日可以，但想做一個係而家都用得，無理由要人戴住白色頭帶返學㗎不過都多謝你嘅意見

白tee囉咁
當日加埋白頭帶
警察開示威者波既話
件衫染晒血
外媒影相都震撼啲

當日可行
但你又難為啲學生著白tee返學

就算係大學生，日日白tee都唔係路

咁唔靜係學生既，職場人士可以著白恤衫
同埋好似好多學校校服係白色

咁咪無咗個象徵意義你係咪都要著校返學㗎啦
如果掛啲嘢喺袋就唔同，開頭唔係人人都掛，之後一個影響一個，全部都掛就唔同講法

照你咁講，手帶，絲帶，襟章已經得啦
係差在有無團體發起等多d人知

推
btw 覺得用social media好有用
始終好多香港人仍然有用好多social media 好多年齡層都有用 我覺得係social media上宣傳嘅話 接觸層面會好大
雖然已經有好多page有整咗張圖去講件事 但係如果係ig加埋嗰hashtag 相信回響會更大 甚至有機會接觸到外國人 帶件事比更多人知

係啊咪一路都係咁嘅意思
不過1)手帶學校未必俾戴2)絲帶唔想重用3)襟章成本高，同難流通
所以我想法係希望盡快諗到一樣嘢用得，之後再推廣多啲街站，配合埋social media，做到efficient 嘅宣傳
記得成件事啱啱先開始，唔係6月9就完

絕對認同，我自己希望今晚開始可以行動，搞下佢

重申一次，個concept同國教掛絲帶喺書包一樣，只要開始多人做，就會好多人跟，至少對學生嘅影響可以好大

襟章成本其實1-2$
老老實實 香港會唔會有人2蚊都拎唔到出黎

時間？會唔會俾人話你想從中賺錢？越搞越多問題？係咪點都唔及絲帶平同方便？襟章唔夠symbolic？普通人其實都可以有襟章喺書包，絲帶之類就唔同，一定少有好多

目標係搵一樣嘢樓下文具店就有，自己都整到

咁講除左絲帶無其他選擇

就係要認真諗下，樓上suggest 咗繩結，不過可能有人會覺得難整同煩

push

希望樓豬第一個比人拉

白色或者黑色絲帶？

感謝推post

你呢種人真係好撚慘 要留言啲垃圾黎刷存在

可以嘅都希望唔用返絲帶

都可以 但白色係6月9當日會好睇d
黑警一扑鳩示威者，成身血咁
比外媒影到感覺上會係市民受暴政打壓

唔知你用意係咩，可能係真係想幫手，不過我覺得要提出返，唔好制造恐慌，無人話警察一定會打人，絲帶嘅用意都唔係要染血

2014都無諗過食催淚彈同警棍
最後咪食曬
你有更多野show到比人睇示威者係受打壓既一群
國際社會先有能力出手幫你

街站應該好好宣傳一下白宮聯署，可唔可以用qr code 一 scan 就去到個網頁？

97又放遠，03又放遠，14又放遠，2019繼續放遠，ok啊。

想知你又有咩高見可以令佢地6月10唔返工？又想問點解6月10一定唔可以返工？返咗點解就算數？唔返又會點？目光唔好咁遠淺嘅意思係想辦法有效地進行宣傳，令多啲人知道個社會有咩間題，令佢地可以思考，有自己嘅睇法同目標，自主性地上街，唔係好似你咁郁啲話人做狗。只要佢認為有嘢俾返工賺錢緊要，就自然會去爭取

有好多人都不聞不問，放遠目光，唔好一味淨係要叫人6月10唔好返工，好好借今次機會令更多人關注香港有啲咩問題

如果想搵啲巴絲幫手，有無人有興趣
暫時只係諗緊做啲整合，social media promotion嘅工作，甚至見面都唔使，有興趣可以講一聲，咁我都知道有人可以support 下
因為暫時主要係為6月9鋪路，所以時間緊迫，可能今晚就開始搞

而家討論可以點樣做起基本嘅樣呀，你就一開波提開工罷工，想問下我地而家係咪要落街站呼籲全市六月九後罷工罷課，做到緊係好㗎，但你覺得呢刻可行咩

再下一步就希望睇下街站可以點樣更有效率，更多人參與，其他嘢可以點樣配合，例如flyers hashtag qr code 之類

推
飾物統一可以令大家更團結
成個行動更有熱血

認同，多謝支持

幫推

感謝神仙b支持

Push

想問下，有無人會有興趣幫下手，人多好辦事

有無可能喺其他forum 入手？

[集思廣益] 反送中遊行 自製各國語言標語

食屎啦搞到我要換ac

可以，想點幫手

點解呢？其實世界各地唔同嘅示威都會用絲帶 而且易買又便攜 就算學生可以戴返學、掛書包 符合曬你講嘅準則

如果只係怕同黃絲mix up 咁轉白色就可以 學上面巴打講 象徵送終

再簡單啲剪條白紙條都仲得 咁就人人反正飾本身冇意義 都係由運動由示威者去賦予意義

人人都有*

認同象徵團結，我覺得繩係幾好嘅材料，因為周圍都有，下面呢個結好易整，又易明，我覺得係ok

而家諗緊計，遲啲可以contact 你，多謝你支持先

唔知你係咁答我既論調同5年前大台有咩分別，我無高見，我係唔覺得港人仲需要enlightenment，咁多年啦，仲唔夠enlightened? 要醒既一早已經醒左，14年個陣，你都應該見到個d乜撚野「已控制」，「唔好擊嬲共產黨」，「they can’t kill us all」，之後就係一路容許件事繼續荒謬落去，社會繼續沉淪落去，不如你又講下點解覺得今次就會喚醒到港人關注？我睇唔到希望

你要搞動員，無問題，我好欣賞你添，但不如你都思考下，點樣令5年前出左來，但因為各陣形內鬥而意興闌珊既人有翻少少希望？

最起碼都要話到比人知今次有咩唔同啦下嘛？

要有效一定要有傷害
所以和平其實對修例冇影響
頂多做到自我感覺良好
威脅唔到政府

認清事實
利申 69會照出

我認為我個人能力內，可以嘗試叫多啲人出嚟，i have not considered the rest and i have no plans at the moment。但我講得好清楚，目標係加強宣傳，其他集會大方向detail 我依一刻完全無comment

同樣地，我無回應。我嘅目標係叫多啲人出嚟。btw 多謝推post

多謝你嘅意見，我都考慮緊

將d傳單直接放入住戶信箱先係最有效率
唔明點解仲要係街派
時日都無多

好似犯法？
企街多啲交流
不過都係個好提議
thank you

做咩

其實今次叫做更明顯咁逼害緊香港人，唔醒都唔得，同埋國際形勢又唔同晒
當然你可以話以上嘅情況都唔足以打皺港共政府，我都知好渺茫，相信唔少香港人經過幾次運動/革命都有同感
但你而家係就死，絕無生命都要掙扎下啩，何況情況又未去到一撚定仆街死
冇人知將來點，但你做人唔係要下下有把握先做啩，從來呢啲野都係孤注一擲，邊行邊諗㗎啦，好老土講句，唔做一定死，做起碼有一線生機，唔係唔做啩

所以咪咁多post大家一齊幫手諗下，樓主雙拳難敵四手

而家真係缺少一個好似學民思潮之類既針對一樣惡法既組織
同埋好似黃絲帶象徵反對同一樣野既標誌

針對惡法組織小弟自問無能為力

其實教都唔瞓都一直諗緊可以用咩標誌

樓主有心

用紫色嘅花狀絲帶得唔得
香港國花就係洋紫荊

最主要係用嚟團結香港人

其實自從開post 一刻起我就好有衝動搞大佢
已經一路諗緊計仔，而家有一個好初步嘅plan
希望finalise 完聽日可以有一個proposal ，用大家嘅力量一齊推爆佢
所以各位有心嘅巴絲請繼續留意住

如果樓主個proposal掂當可以幫手一齊整

我覺得幾ideal，不過可能難執行？
多謝你嘅意見，我今晚諗諗佢

整啲懶人包/簡單易明的圖畫?

其實都有人做緊，不過都多謝支持

最有效係多啲同身邊人講解
俾佢地明白個問題係邊

多謝支持，請多多留意

絕對認同，依個會係其中一個大方針
有興趣嘅請巴打繼續留意，一齊出一分力

推下佢

逢中必須反 仲飲喜茶 玩抖音 用淘寶?

無意見，不過都多謝推post

我覺得可以諗吓遊行當日要點樣俾外國傳媒睇到香港人訴求
Eg舉英文牌

貼街招！
派傳單，受眾仲有選擇去拒絕資訊
嗌咪，受眾又可以話你噪音滋擾
貼街招，由受眾望到訊息嗰一刻，已經達到宣傳效果，想避開都避唔到

我有整呀

最新update
其實小弟由開post 前十二個鐘就無瞓過，一直諗緊一個計劃，希望可以用連登嘅力量推爆佢
喺幾位志同道合嘅朋友幫助下，計劃一直plan 緊，都尚算順利
希望大家可以一直留意，我會一路update
如無意外，我會喺今天晚上，香港時間七至九點向大家解釋個proposal
希望大家可以一直留意(應該會要大家幫手推post)
多謝咁多位一直嘅支持小弟無言感激

hi 清

Icon方面 其實可以用番黑色做background 然後加句好短既英文句子(即係黑底白字) e.g. We oppose governance through lies / We demand withdrawal of evil law on extradition.

絕對可以，留意返，我so far主要focus 喺叫多啲人上街，希望之後可以大家互相支持，共勉之

無言感激

都係嗰句，唔支持人做犯法嘢，不過我發夢都有諗過
多謝支持

join

請巴打繼續留意住，多謝支持

白宮聯署推上報
-簽完記得確認返電郵

先多謝你支持
暫時人手足夠，主要做緊planning 嘅一部份，聽日起會需要多啲人手，巴打可以明天幫手推post ，繼續留意住

多謝支持，明天需要各位支持，請大家留意住

幫推
巴打好有心

支持

香港就係我嘅心

幫推
都想整牌6月9去舉

推 唔知一個手勢有冇得諗呢？

Baby condom就放棄佢啦
成班怪獸家長圍威喂
根本野蠻人黎
除咗講自己仔女同八卦野仲有咩好講

留返啲精力喺其他建議度

有興趣

可以計劃下，btw 多謝支持

Babykingdom 都係一個好機會
我覺得可以試下
用返前幾日絲打類似嘅approach
其實有得諗架

加油

白色手帶？

你地所有input 我都都有考慮緊，手勢可以集中返喺69用
多謝支持

留名，留tg?可以幫手做下media

我覺得所有機會都唔可以放過，不過聽日會再講多啲，巴打請留意住，多謝支持

可能會俾人覺得打飛機用only

而家要confirm 所有嘢可行，你地最大嘅支持就係留意住聽日黃昏幫手推post
感激不盡

多謝支持
記得留意住，聽日返嚟推post

詳細考慮緊，多謝支持

多謝支持
我睇下晏啲點樣計劃下，開個group 咩都好

感激不盡

我認為大目標應該要一致，唔好諗打唔打飛機
再講，其實手勢可以順其自然
多謝支持

無言感激
請繼續留意住

依家上街表達憤怒啊
搞嘉年華啊？

每個人有佢上街嘅原因。我都會上，因為我都好憤怒。
我暫時目標只有一個，就係越多人上街越好。
雖然唔知嘉年華邊度嚟，不過多謝推post 支持
記住大家目標一致

Pish

不如將白官聯署條link整成QR CODE派街坊？

多謝幫手推

已經考慮咗聽日一次過講，記得留意住
多謝支持

幫推
其實白色紙花o唔ok？
我見折紫荆花都幾簡單
易整，又有哀悼意思

多謝支持
請繼續留意

五毛係到分化姐巴打唔洗太勞氣

有無link?參考下
多謝支持

都係推post 啫

推
1好似係最好 因爲可以好明顯展示到支技既人 有幾多 都好易引人關注 而且帶飾物成本好低 不過就要多d財力 對比起聯署 又有可信性又做到宣傳效果

推
下星期就係
大家留意作息
小心身體

第一個

BTW我覺得其實用釘書機就得

lm

幫推 冇追post唔知有冇人提過 我覺得用啲短hashtag淨係target今次反送中應該會容易啲宣傳 ig/ twitter target外國人都容易啲接觸到

至於傳單早幾年雨革之前都有人係中學門口派，不過好快俾膠層趕走左 但我個人覺得可以一試，始終都會接觸到學校同埋散播資訊快啲

利申袋鼠國撚 冇得係香港幫手好無奈

有咩要幫手記得出聲 死都死出嚟幫手

pish

難度其實相當高，難在要揀啱飾物
其實個post 都有一直討論
不過都多謝支持

hashtag: #HongKongEndgame #終極一戰

巴打有心，大家咁話
請繼續支持

多謝巴打input，我覺得唔太practical
不過都多謝支持

好耐都未見到連登仔咁團結
起碼有雨革果時既氣氛先

巴打，propaganda 一直以黎對革命/ 唔同主義既宣傳都會起到好大既作用 趁而家仲有啲時間先到69，可以拉到多啲中立/ 唔知發生緊咩事既人俾佢地知其實送中係岌岌可危，又可以醞釀一下反中既人既氣氛到時一下爆出黎個效果會仲好

3 好重要 BK一直都比少量五毛帶風向 搞到好多無知c9以為佢地係主流民意

請巴打一路留意住，喺袋國都可以出一分力
多謝支持

已經將#antiFOO po左上ig story

一定，我諗緊點organise ，諗好就會班馬

希望巴打繼續留意住
多謝支持

推
樓主好有心

多謝支持
請巴打聽日出一分力，幫手推post

我又推

點聯絡

請巴打聽日一路留意住
另外都多謝你支持

請巴打一路留意住

多謝支持
請聽日過嚟幫手推下post

俾少少時間我

每人去文具鋪買套「喱保紙」，細細張可以貼上衫嗰種 然後喺上面寫「HK」兩隻字，大家覺得點？

BTW 其實整白絲帶個idea好似唔錯，而且直接喺屋企揾張白紙就已經整到

洗乜搞咁多，連登咁多人講，再加叫自己啲frd出去已經會散播得好瘋狂

agger 容易又顯眼

巴打 可以幫手畫圖同整野呀

其實個idea係而家開始可以用，唔係淨係遊行用
多謝支持

回覆得太快 啱啱lag咗

推多幾下

聽日留意下，巴打喺外國都可以出一分力

幫手畫圖加一

或者「save HK」可能會更貼切

係，其實仲諗緊啲detail 位
多謝支持，請繼續留意

其實絲帶真係ok 又易買

其實啱啊巴打都叫多啲朋友
多謝支持

其實需要，不過等我定好啲detail 位先
絲打畫開咩多？

我覺得標誌可以，手勢唔practical

推！

宜家政府破壞社會安寧
出黎鬧佢=社會唔和諧

樓上有提過，絲帶會令人諗起佔中，對promote 老一輩有反效果
其實都考緊幾個option

整個6.9 hk assemble icon?

全部都有考慮，請巴打聽日支持下，需要好多人力推post

你有無咩idea話想幫咩

唔想ig 有china字出現

巴打請用以下#hashtag

#antifoohk （*必用）
#antifoo69
#savehk
#反送中
#反逃犯條例
#savehk69

因為#antifoo本身有少少外國人嘅post 唔建議用

另外大家可以多啲分享save_hong_kong嘅post

放心，請巴打聽日留意下，多多支持

想share下當年反國教少少相睇下有冇咩可以參考到
手勢

紙條/ 絲帶

傳單

呢幾樣真係好有效，有冇人知大專生會唔會做罷課？ 當年大專生做罷課真係好壯觀好大迴響，雖然當年我先啱啱升中學 但都知有呢件事有掛紙條係書包，而家見到母校聯署都幾多學生簽已經好感動

69當日有無話要著咩色衫？

Freelance social media 同logo design 呀 當然唔止 畫到都幫手畫

#我支持惡法
#建議英國取消林鄭一家戶籍等佢一家擁抱大灣區
#支持外國凍結香港高官戶口
#以後去日本無免簽證好波

曲到圓先會有人睇 港豬

冇，未試過參與political campaign 既計劃個啲 但如果有野我係呢邊做到會嘗試去做

雖然你都幾無禮貌就咁就踩入嚟
睇在大家目標一樣就原諒你啦

請巴打一路留意住，聽日會有個proposal ，希望可以支持下

Ok

多謝支持
當年我人在異鄉，日日唔瞓睇住live

我認為，做到就做，唔好諗
我其實都係咁，可能聽日就柒咗，不過都會照繼續做

一定好心痛 我而家睇到咁都溫溫下書想喊，真係好撚擔心

btw 唔想好似呃咗你，聽日唔會講咩色衫
不過個proposal 會一路update ，由準備去到69，請支持下

白宮聯署仲差一半 開個熱門推埋上去就得

罷唔到課啦 間間都sem break

ok，拖咗咁耐，有興趣嘅巴絲，可以留個tg，講低你有咩技能，我會盡快organise 好再contact 你
唔使一定米八識飛，識打字，搬到嘢，唔使返工，已經係技能

我唔係嗰個page嘅人純粹眼見得呢個page集中講送終 想分享吓

報紙廣告?

我好窮無錢落

會唔會可以整啲大紙報嘅template出嚟
跟住放上嚟俾大家都可以print到

Graphic design

飾物用橡筋繩得唔得?

最正係整個content farm YouTube 片將啲後果話比班老嘢知 佢地好鐘意睇

有考慮，多謝支持
聽日記得過嚟推下

#antiFOO

sorry check返今次修例法案 外媒會用 extradition law amendment bill多啲
英文方面用#antiELA / #antiELAB (呢個會好讀啲 e-lab ) 可能意思上會好啲
IG 都見到有人用 #savehongkong 亦可以考慮
#antiFOO (foo = fugitive offenders ordinance) 喺傳意上有錯誤 逃犯條例本身都有 我地係反對當中嘅引渡條例修改

中文方面 #反送中 #反修例 呢啲都有人用

中英文/debate/唔洗反工住/ig fb snapchat 宣傳

中國共產黨隨街屌死自己老母！

anti foo =反逃犯條例
意思唔啱

加油
細佬我執埋相就會繼續做大字報 同埋開始整poster
希望六九前同當日都用得著

我之前都係咁諗 直到我發現除左friend嗰班 圈子之外根本冇人care 因為唔了解而忽略呢個話題嘅人仲係好多
任何運動要成功，除左同自己立場一樣嘅人
更重要係說服其他無動於衷嘅人加入
先可以擴大影響力

飾物用絲帶/手帶
原本白色但過左法例後
被染紅?或者變得黑暗(加黑色)?

我同意，不過唔係你想做就做到，你喺呢個post定左要整個黑絲帶又點？傳到出全香港咩。

agree 對家好叻做呢件事
你睇以往啲蛇齋餅粽就知

小弟開咗個ig 會一路update
請支持下

自膠
antielabhk

幾時抹下塊地

成地精了

一切都要有開始
你係開始階段 就唔好打定輸數
連登有你估唔到嘅potential
只要你呢一刻唔好懷疑會失敗先
用你嘅力量同身邊人宣揚

大學而家應該全部完sem

lm 聽日整合 巴打加油

我覺得呢樣野係隨時勢而變化，就好似今次呢個遊行有個全港大專中學聯署去炒起呢件事。上次雨傘運動都無呢樣野嘅出現。

同樣地，上次雨傘運動個黃絲帶飾物都係一夜之間大家話做就跟住做，仲有埋轉fb icon潮抄起件事。依家你覺得仲有冇得做返同樣嘅事？我想講依家嘅環境，時候，，時勢都同上次都唔同，無必要執著跟返上次2014嘅做法去做。 不如增強依家有嘅野去宣傳仲好，何必執著呢啲硬性諗出黎嘅野

巴打個白宮聯署網站不如擺係ig bio 方便click入去就簽得
記住confirm email 先完成簽署

其實都係 我覺得hashtag真係需要 但一啲好象徵69既野個必要性好似唔係特別大
同埋雖然大家都係為件事好 但每個ig既搞手與搞手之間係咪應該溝通下 例如推咩hashtag etc
因為太多sources對中學生就可能會好亂

咁依家我地有啲咩? 其實你都可以suggest 下
政治宣傳來來去去嗰幾招 media 口號 宣傳物
唔係想執著 係未諗到新嘢 盡做左先姐 畢竟大家依加都係brainstorm 你覺得有好啲嘅idea可以提出啊
btw 其實大家都係兵臨城下 心急先想做左諗到呎嘢先

希望晏啲大家可以支持下

請大家支持下個ig

我開咗個ig，全部campaign 都會喺嗰度update，請大家follow 完再spread 出去，多謝支持

antielabhk

我地嘅目標係要打出連登，target 更多人。我會一路喺依度拉人幫手，而個ig就係就要對外嘅宣傳，請大家follow下，晏啲我會再詳細解釋我一系列嘅計劃。大家要加油！

一齊出錢咪得

成本效益低，請巴打多多支持

俾下意見
紅色夠搶眼 又代表到中國
可以整貼紙/扣針 學生貼書包返學都方便

其實你地班反送中都幾撚惡
唔表態就要比你地屌老母
我係反送中都要支持送中通過
屌晒你地老母落地獄
仆你個街

你而家咪又係屌緊對家老母

LM G持

同意，
整多啲圖係IG，
SC依啲平台share比多啲後生仔知。

希望大家follow一下個ig，吸引多啲其他人follow
antielabhk

大家得閒幫手推下

宜家暫時係咪白（黑？）絲帶最受歡迎？

走啦

push
自己香港自己救

繼續推 ~
#antiELAB

已追蹤

應該散水

我會諗辨法搞細佢, 因為我已經叫晒班FD唔好出黎

推推佢

推爆佢

難啲，多謝支持

pm 咗你

彈撚開啦五毛

pmed

係呀我五毛都係你班仆街逼我轉去敵線
屌你老母

多謝推post

樓主好有心
標誌方面 好多設計師都用鐵鍊、手扣做象徵
有無得諗？

先多謝支持
我覺得無咁易通行流行

都啱
好難諗到好似當年黃絲帶做飾物
雨傘作為標誌咁自然咁好嘅象徵

exactly

見到泛民叫入錢係咪應該一齊屌柒佢地？

一如以往no comment，我只係希望多啲人留意，叫多啲人上街
btw多謝支持

出面超多五毛

風頭火勢

多謝巴打一直支持

[反送中] #antiELABhk campaign

請大家過去推爆佢

幫手推啊

請大家幫幫手

巴打記得過隔離推

[反送中] #antiELABhk campaign

請大家過隔離推下

[反送中] #antiELABhk campaign

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

巴打可以過隔離留意下，多謝支持
[反送中] #antiELABhk campaign

長輩圖真係有用
佢哋好鐘意睇完forward 比其他人
可以幫我地免費宣傳

大家可以參考下佢哋鍾意邊種模式
以我小小嘅經驗就係佢哋好鍾意押韻嘅句子整到懶有意思。幅圖鍾意有BB或者細路仔。通常唔會有好多文字亦唔會太複雜

我諗或者可以整一幅細路仔嘅圖
佢哋喺晒監獄圍欄入面Sir滑梯
背景有毛澤東或者習近平嘅相
俾人知道佢哋係中國監獄
跟住寫句押韻句子講送中條例
再加一句請廣傳係幅圖入面

巴打可以過隔離睇下支持下
[反送中] #antiELABhk campaign

Hand cuff symbol?

我諗都係白絲帶最易

我無爬哂文 但都push

可以過隔離睇睇，支持下

[反送中] #antiELABhk campaign

我係到諗緊白宮聯署會唔會係d人懶所以唔去簽 如果喺街派QR code一scan就簽得諗唔諗得過？定有人已經做緊？
個有14日昨